原來可以一路屙尿同時一路屙屎

bob叔講正常情況下做唔到一路屙屎同時間一路屙尿
但今日實證可以做到

核彈
快d放上twitter推比全世界知

咁撚樣都上到熱門

咁撚樣都上到最新